見d港女係到賣相賣片 其實佢地係用咩心態去賣

又唔出樣 又唔約得 你話ptgf貴都起碼有得屌 雖然一樣on9
但買埋d唔出樣既身材相返黎做乜尻
真係貪你夠大波 身材好咩 求其上個網都大把呢啲相
到底哪來嘅自信吊高自己嚟買
其實佢地係咪未見過d令女雞 見完唔知會唔會偷偷地del左個聯絡方式呢

而買個班更加係傻仔 又係唔知咩心態先會走去買
真心有錢都未必咁做

呢個世界無傻仔傻婆同蠢人，點分貧富？

岩既 真係好現實

依班人會反駁話好多人都課金比網台，但人地出發點唔係為性慾而你係，為性慾明明可以叫雞，竟然選擇最差成本效益嘅買相，如果話因為細膽／懶係原則問題／風險唔敢去叫雞，咁睇AV就得買相有乜必要？呀唔係AV冇得互動，而你買相嘅對象係同你有傾計／互動嘅真人黎，不過大把唔好話冇樣，應該係連對方把聲係點都唔知個隻，即係乜都冇求其話自己係女就賣相個啲，相比上黎玩遊戲課金都仲勉強仲搵到個道理，依樣野諗到頭爆都諗唔出一個道理黎但竟然可以大把人買